如果係北韓， 你有一箱午餐肉

你會點做

攞黎打飛機

比你搶先

獻俾金正恩
攞返一官半職
之後日日屌女

金仔玩爛晒先有得屌

用黎收買船家偷渡去南韓

去叫雞

船家唔食午餐肉

屌金仔屌過嘅女

屌金仔

拎一半送俾鄰居，一半拎黎靜靜雞平價出售，自己拎一罐走。加埋自己儲蓄，偷渡過大海 臨走前爆料嫁禍俾鄰居甩罪唔洗抽後算賬

你真係覺得北韓冇午餐肉？